有冇人明「三人行，必有被孤立」既感覺？

我同s識左半年，關係一般般咁囉
跟著我識左j，跟手就介紹左比s
本身同j有追星，所以好傾啲
但你都知追星嘅話題遲早會有一日會完
一完左就大鑊了
突然s同j好熟
s同j雞啄唔斷，傾極都仲有話題，而我又插唔入
平時又要做project會group埋一齊
我又好摺，冇乜fd
所以而家個局面變左我好似係一個跟屁蟲咁
有冇人可以教我點解救呢個局面？

我明白，所以我盡量唔3個人出街

但我冇得避，每次叫j出嚟食飯佢就會叫埋s出嚟
唔通我要say no咩 我驚我再我講完no真係變毒撚

講下啲三個人都有興趣既野咪得

一定會有個突出嚟
除非有一個中間人講下肯2邊人都顧，如果唔係好辛苦

大個啦 仲care 依啲

明明我怕了當那電燈膽

咁唔開心自己一個仲好啦

其實我地三個冇乜共同興趣，我覺得我地三個會行埋一齊因為我地都係邊緣人

因為再唔care就冇fd嫁啦 我唔想我嘅人際關係搞到咁差 唔想得返自己一個